[突發]今次GME事件將會拍成電影 612開戲

連登仔唔G有冇份

應該有了 因為社工佔左一大部分